{
    "Product Planning": "產品規劃",
    "Tasks": "任務",
    "Ideation Canvas": "點子孵化器",
    "Business Model": "商業模式",
    "SWOT Analysis": "強弱危機分析",
    "PEST Analysis": "PEST分析",
    "Business Plan": "商業規劃",
    "Calendar": "行事曆",
    "Note Book": "筆記本",
    "Documents": "檔案",
    "Your trial has been expired.": "您的試用期已過期。",
    "User not found!": "找不到用戶！",
    "Invalid user.": "無效用戶。",
    "body": "正文",
    ".fixed-top, .fixed-bottom, .is-fixed, .sticky-top": ".固定的頂端, .固定的底部, .是固定的, .置頂",
    ".sticky-top": "置頂",
    "Credit or debit card": "信用卡或金融卡",
    "Submit Payment": "付款金額",
    "Settings": "設定",
    "Workspace Name": "工作台名稱",
    "Upload Logo": "上傳Logo",
    "Currency": "貨幣",
    "Free Trial Days": "免費試用期",
    "Update": "更新",
    "Billing": "寄發帳單",
    "You are subscribed to the :plan plan.": "您已訂閱這項計畫。",
    "Next renewal date": "下個續約的日期",
    "Pricing and Plans": "訂價和計畫",
    "Ready to get started with StartupKit?Awesome!": "準備好開始使用啟動套件了嗎？太好了！",
    "Choose the plan that best fit for you.": "選擇最適合你的方案。",
    " month": " 月",
    " year": " 年",
    "Pay Monthly": "月付",
    "Pay Yearly": "年付",
    "Subject\/Task": "主題\/任務",
    "Assigned To": "分配給",
    "Start Date": "開始日期",
    "Due Date": "到期日",
    "Status": "狀態",
    "Actions": "行動",
    "Mark as Not Started": "標記為尚未開始",
    "Mark as Awaiting Feedback": "標記為等待回應",
    "Mark as Complete": "標記為完成",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Add Task": "新增任務",
    "End Date": "結束日期",
    "Assign To": "分配給",
    "None": "沒有",
    "Description": "描述",
    "Save": "儲存",
    "Close": "關閉",
    " Add Task ": " 新增任務 ",
    "Business\/Company Name": "企業/公司名稱",
    "Political": "政治因素",
    "What are the political factors relate to how the government intervenes in the economy?": "政府如何干預經濟有關的政治因素？",
    "Economic": "經濟因素",
    "What are the economic factors include economic growth, exchange rates, inflation rate, and interest rates. ": "經濟因素包括經濟成長、匯率、通貨膨脹率和利率。 ",
    "Social": "社會因素",
    "What are the social factors include the cultural aspects and health consciousness, population growth rate, age distribution, career attitudes and emphasis on safety?": "社會因素包括文化方面和健康意識、人口增長率、年齡分佈、職業態度和對安全的重視。",
    "Technological": "科技因素",
    "What are the technological factors include technological aspects like R&D activity, automation, technology incentives and the rate of technological change?": "科技因素包括科技方面的研發活動、自動化、技術研發獎勵和技術變革速度。",
    "PEST Analysis of": "PEST分析",
    "New PEST Analysis": "新增PEST分析",
    "See Details": "查看詳細資訊",
    " Checking File Permissions": " 檢查檔案許可權",
    " Env file (.env) write permission:": " Env 檔案 (.env) 寫入許可權:",
    " Writable (Great!)": " 可寫入 (讚!)",
    " Unable to write .env file": " 不可寫入 .env 檔案",
    "RouteServiceProvider.php:": "RouteServiceProvider.php:",
    "Unable to write RouteServiceProvider.php": "不可寫RouteServiceProvider.php",
    "Continue": "繼續",
    "StartupKit Installation": "軟體安裝",
    "We need the following information to install.": "我們需要以下資訊才能安裝。",
    "Database Name": "資料庫名稱",
    "Database Username": "資料庫用戶名稱",
    "Database Password": "資料庫密碼",
    "Database Host": "資料庫主機",
    "The system will also check the necessary file write permissions.": "系統也會檢查必要的檔案寫入許可權。",
    "Congratulations!": "恭喜!",
    "Installation is complete.": "安裝完成。",
    "Go to Login": "前往登入",
    "CloudOnex Installer": "CloudOnex安裝程式",
    "Database connection was successful! On the next step, system will import the primary data.": "資料庫連接成功！ 下一步，系統將導入主數據。",
    "While importing the database, it might take some time depending on your system. Click Continue Once!": "導入資料庫時，可能需要一些時間，具體取決於您的系統。 點擊繼續一次！",
    "Set your Admin Profile": "設定你的管理員檔案",
    "First Name": "名字",
    "Last Name": "姓",
    "Email (Username)": "電子郵件（用戶名稱）",
    "Password": "密碼",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Database Info": "資料庫資訊",
    "Unable to connect the Database. Try Again.": "無法連接資料庫。 再試一次。",
    "Database import was successful.": "資料庫導入成功。",
    "Set your admin profile on the next step.": "在下一步設定管理員檔案。",
    "Business Model Canvas of": "商業模式畫布",
    "Design Business Model": "設計商業模式",
    "Print": "列印",
    "Key partners": "主要合作夥伴",
    "Key activities": "主要活動",
    "Value Propositions": "價值主張",
    "Customer Relationships": "客戶關係",
    "Customer Segments": "客戶群",
    "Key Resources": "主要資源",
    "Channels": "通路",
    "Cost Structure": "成本結構",
    "Revenue Stream": "收入來源",
    "Business Model Canvas": "商業模式畫布",
    "Source: Harvard Business Review, Entreprenuers Handbook ": "資料來源：《哈佛商業評論》，《創業者手冊》 ",
    "Key Partners": "主要合作夥伴",
    "Who are our key partners?": "誰是我們的主要合作夥伴？",
    "Who are our key Suppliers?": "誰是我們的主要供應商？",
    "Which key resources are we acquiring from our partners?": "我們從合作夥伴那裡獲得了哪些主要資源？",
    "Key Activities": "主要活動",
    "What key activities do our value propositions require?": "哪些主要活動是我們的價值主張所要求的?",
    "What key resources do our value propositions require?": "哪些主要資源是我們的價值主張所要求的?",
    " What value do we deliver to the customer ?": " 我們向客戶提供什麼價值？",
    "Which one of our customers problem are we helping to solve?": "我們正在幫助客戶解決哪一個問題?",
    "What bundle of products or services are we offering to each segment?": "我們為每個細分市場提供什麼樣的產品或服務？",
    "Which customer needs are we satisfying?": "我們滿足了哪些客戶需求？",
    "What is the minimum viable product?": "最簡可行產品是什麼?",
    " How do we get, keep and grow customers?": " 我們如何獲得、保持和擴大客戶群？",
    " Which cuustomer relationships have we established ?": " 我們建立了哪些客戶關係？",
    " How are they integrated with the rest of our business model?": " 它們是如何與我們的商業模式相結合的？",
    "How costly are they?": "它們有多貴？",
    "  Through which channels do our customer segments wants to be reached?": "  我們的客戶群希望通過哪些管道獲得聯繫？",
    "How do other companies reach them now?": "其他公司現在是如何觸及他們的？",
    "Which ones work best?": "哪一種效果最好？",
    "Which ones are most cost-efficient?": "哪些最具成本效益？",
    "How are we integrating them with customer routines?": "我們如何將其與客戶日常工作相結合？",
    "For whom are we creating value?": "我們在為誰創造價值？",
    "Who are our most important customers?": "誰是我們最重要的客戶？",
    "What are the customer archetypes?": "客戶原型是什麼？",
    "What are the most important costs inherent to our business model?": "我們的商業模式最重要的內部成本是什麼？",
    "Which key resources are most expensive?": "哪些主要資源最昂貴？",
    "Which key activities are most expensive?": "哪些主要活動最昂貴？",
    "For what value are our customers willing to pay?": "我們的客戶願意為什麼價值而付款?",
    "For what do they currently pay?": "他們現在錢付到哪去了？",
    "What is the revenue model?": "獲利模式是什麼？",
    "What are the pricing tactics?": "定價策略是什麼?",
    "Business Models": "商業模式",
    "Uploaded Documents": "上傳的檔案",
    "Download": "下載",
    "Write your Business plan": "寫下你的商業計畫",
    "Business Name": "企業名稱",
    "Your Name": "你的名字",
    "Date": "日期",
    "Email": "電子郵件",
    "Phone": "手機",
    "Website": "網站",
    "Executive Summary": "執行摘要",
    "A snapshot of your business": "你的事業概觀",
    "Company description": "公司介紹",
    "Describe what you do": "介紹一下你的工作",
    "Market Analysis": "市場分析",
    "Rsesearch on your industry, market and competitors": "研究您的行業、市場和競爭對手",
    "Organization & Management": "組織與管理",
    "Your business and management structure": "你的事業和管理結構",
    "Service or product": "服務或產品",
    "The products or services you’re offering": "你提供的產品或服務",
    "Marketing and sales": "行銷與銷售",
    "How you’ll market your business and your sales strategy": "你將如何行銷你的事業和銷售策略",
    "Budget": "預算",
    "Budget of your company for next 2 years with source of the moneys": "貴公司未來兩年的預算及資金來源",
    "Investment\/Funding request": "投資/資金要求",
    "How much money you’ll need for next 3 to 5 years": "未來3到5年你需要多少錢",
    "Financial projections": "財務預測",
    "Supply information like balance sheets": "提供資產負債表等資訊",
    "Appendix": "附錄",
    "An optional section that includes résumés and permits": "包含簡歷和許可證的可選擇性提供",
    "Written By": "作者：",
    "Ideation Canvas List": "大想法畫布清單",
    "Create Canvas": "創建畫布",
    "Edit Canvas": "編輯畫布",
    "Created at": "創建於",
    "Business Plans": "商業計畫書",
    "Write your Business Plan": "寫下你的商業計畫",
    "Written by": "作者",
    "Add Event": "添加行程",
    "Events": "行程",
    "Add New Event": "添加新行程",
    "Name": "名稱",
    "Start Date & Time": "開始日期和時間",
    "End Date & Time": "結束日期和時間",
    "Event Description": "行程描述",
    "Write a description of the event": "寫下對該行程的描述",
    "Brainstorming & Ideation": "腦力激盪和大想法",
    "Title": "標題",
    "Reset password": "重置密碼",
    "Set a new password": "設定新密碼",
    "New password": "新密碼",
    "Confirm new password": "確認新密碼",
    "Send": "發送",
    "“Play by the rules, but be ferocious.” ": "“既要循規蹈矩，不忘狠辣本色。” ",
    "– Phil Knight": "– 菲爾·奈特",
    "SignUp": "註冊",
    "Choose Password": "選擇密碼",
    "Sign up": "註冊",
    "Already have an account?": "已經有帳戶了嗎？",
    "Sign in": "登入",
    " You will receive an e-mail in maximum 60 seconds": " 您將在最多60秒內收到一封電子郵件",
    " Howdy, Super Admin": " 你好，超級管理員",
    "Enter your email and password": "輸入您的電子郵件和密碼",
    "Remember me": "記住我",
    "Forgot Password?": "忘記密碼？",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Login": "登入",
    "Enter your email and password to login": "輸入電子郵件和密碼登入",
    "Do not have an account?": "你沒有帳戶嗎？",
    "Register": "註冊",
    "Product Ideas": "產品點子",
    "Plan Product ": "規劃產品 ",
    "Product Name": "產品名稱",
    "Members": "成員",
    "Action": "行動",
    "Product Plan": "產品計畫",
    "Product Plans  ": "產品計畫  ",
    "New Product Idea": "新增產品點子",
    "Create new product idea": "創造新的產品點子",
    "What Problem does this product solves?": "這個產品解决了什麼問題？",
    "Write a short pitch.Within 225 words": "寫一篇短文。 225字以內",
    "Pending": "待辦的",
    "Started": "開始",
    "Finished": "完成",
    "Team Members": "團隊成員",
    "Product Description": "產品說明",
    "Write a well organised description of the product.": "寫一篇有條理的產品描述。",
    "Product Plans": "產品計畫",
    "Start date": "開始日期",
    "Due date": "到期日",
    "Overview": "概述",
    "Discussions": "討論",
    "Summary": "摘要",
    "Welcome": "歡迎",
    "Thanks For Signing Up. We’re thrilled to see you here!": "感謝註冊。 我們很高興在這裡見到你！",
    "Thanks": "感謝",
    "Follow this link to reset your password-": "遵循此連結重設密碼-",
    "Dashboard": "後台",
    "Hello,": "嗨,",
    "Welcome Back to Your Dashboard": "歡迎回到後台",
    "Plan for your Product": "為你的產品做計畫",
    "Total Notes": "所有筆記",
    "Total Users": "所有使用者",
    " Read More": " 閱讀更多",
    "Recent Tasks": "最近的任務",
    "Task": "任務",
    "Assigned to": "分配給",
    "Recent Product Plans": "最近的產品計畫",
    "Add New User": "添加新的使用者",
    "Username\/Email": "使用者名稱/電子郵件",
    "Keep blank if you do not want to change Password": "如不想更改密碼，請保持空白",
    "Mobile Phone": "手機號碼",
    "Telephone": "電話號碼",
    "Socials": "身分證字號",
    "Twitter Handle": "推特名稱",
    "Facebook Account": "Facebook 帳號",
    "Linkedin Account": "Linkedin 帳號",
    "Submit": "提交",
    "Edit Workspace": "編輯工作區",
    "Choose a plan ": "選擇一個計畫 ",
    "Next Renewal Date": "下次續約日期",
    "Workspaces": "工作區",
    "Created_at": "創建於",
    "Plan": "方案",
    "super admin": "超級管理員",
    "Subscribed": "訂閱",
    "Not Subscribed": "未訂閱",
    "Configure": "設定",
    "Configure payment gateway": "設定付款方式",
    "PayPal": "PayPal",
    "Paypal Email\/Paypal Client ID": "Paypal 電子郵件/Paypal 客戶 ID",
    "Stripe": "Stripe",
    "Public Key": "公開金鑰",
    "Private Key": "私密金鑰",
    "Email Settings": "電子郵件設定",
    "SMTP Host": "SMTP主機",
    "SMTP Username": "SMTP 使用者名稱",
    "SMTP Password": "SMTP 密碼",
    "SMTP Port": "SMTP 端口",
    "Details": "詳細資訊",
    "Full Name:": "全名:",
    "Mobile Number:": "手機號碼:",
    "Email:": "電子郵件:",
    "Account Created:": "創建的帳戶:",
    "Billing information": "帳單資訊",
    "Subscribed Plan": "訂閱的方案",
    "Subscription Plan List": "訂閱方案清單",
    "Create, edit or delete the plans": "創建、編輯或刪除方案",
    "Create Plan": "創建方案",
    "Users": "使用者",
    " Add New User": " 添加新使用者",
    "User": "使用者",
    "Account Created": "創建的帳戶",
    "View": "查看",
    "New Plan": "新增方案",
    "Create new plan": "創建新方案",
    "Plan Name": "計畫名稱",
    "Maximum Allowed Users": "允許的最大使用者數",
    "Pricing": "定價",
    "Monthly": "每月",
    "Yearly": "每年",
    "Modules": "模組",
    "Features": "特點",
    "Current plan maximum allowed users:": "當前計畫允許的最大使用者數：",
    "Basic Info": "基本資訊",
    "Phone Number:": "電話號碼：",
    "Email\/Username": "電子郵件/使用者名稱",
    "Phone Number": "電話號碼",
    "Language": "語言",
    "Upload photo": "上傳照片",
    "Timezone": "時區",
    "Select": "選擇",
    "Upload Cover Photo": "上傳封面照片",
    "Update info": "更新資訊",
    "Change Password": "修改密碼",
    "Current password": "目前密碼",
    " Update password": " 更新密碼",
    "Strategies": "策略",
    "Knowledgebase": "知識庫",
    "Account pages": "帳戶頁面",
    "Profile": "個人資料",
    "My Plan": "我的方案",
    "Logout": "登出",
    "My Profile": "我的個人資料",
    "Plans": "方案",
    "Payment Gateways": "付款方式",
    "My Account": "我的帳號",
    "Strengths": "優勢",
    "What are the strengths?": "優勢是什麼？",
    "Weaknesses": "劣勢",
    "What are the weaknesses?": "劣勢是什麼？",
    "Opportunities": "機會",
    "What are the opportunities?": "機會是什麼？",
    "Threats": "威脅",
    "What are the Threats?": "威脅是什麼？",
    "SWOT Analysis of": "SWOT分析",
    "New SWOT Analysis": "新增SWOT分析",
    "Write Note": "新增筆記",
    "Topic\/Subject": "話題/主題",
    "Write Notes": "寫筆記",
    "Notes": "筆記",
    "Take New Note": "記下新的筆記",
    "Read More": "閱讀更多",
    " Total Users": " 全部的使用者",
    "Total Workspaces": "全部的工作區",
    "Total Plans": "全部的方案",
    "Recent Workspaces": "最近的工作區",
    "View All": "觀看全部",
    "ADD NEW INVESTOR": "新增投資者",
    "Search": "搜尋",
    "Previous": "往前",
    "Next": "往後",
    "No data available in table": "暫無資料",
    "Source": "來源",
    "Select Product": "選擇商品",
    "Write a short Note": "寫下簡短的註記",
    "Approved": "已確認",
    "Estimated Amount to be invested": "預估投資金額",
    "Startup Canvas": "精實創業畫布",
    "Company Name": "公司名稱",
    "Related Product": "相關商品",
    "Designed By": "設計者",
    "Created At": "創建日期",
    "Problems": "問題",
    "Solutions": "解決方案",
    "Unique Value Propositions": "獨特價值主張",
    "Unfair Advantage": "壓倒性的競爭優勢",
    "Key Metrics": "主要指標",
    "McKinsey 7-S Model": "麥肯錫7S模型",
    "NEW MCKINSEY 7-S MODEL": "麥肯錫7S模型",
    "Model": "模型",
    "The McKinsey 7-S Model is a change framework based on a company’s organizational design. It aims to depict how change leaders can effectively manage organizational change by strategizing around the interactions of seven key elements: structure, strategy, system, shared values, skill, style, and staff.": "麥肯錫7-S模型是基於公司組織設計的變革框架。 它旨在描述變革領導者如何通過圍繞七個關鍵要素的互動製定戰略來有效管理組織變革：結構、戰略、系統、共享價值觀、技能、風格和員工。",
    "Structure is the way in which a company is organized – chain of command and accountability relationships that form its organizational chart.": "結構是一家公司的組織方式——形成其組織圖的指揮鏈和責任關係。",
    "Structure": "結構",
    "Strategy": "策略",
    "Strategy refers to a well-curated business plan that allows the company to formulate a plan of action to achieve a sustainable competitive advantage, reinforced by the company’s mission and values.": "戰略是指精心策劃的商業計畫，該計畫允許公司製定行動計畫，以實現永續的競爭優勢，並通過公司的使命和價值觀予以强化。",
    "Systems": "系統",
    "Systems entail the business and technical infrastructure of the company that establishes workflows and the chain of decision-making.": "系統需要公司的業務和科技基礎設施，建立工作流和決策鏈。",
    "Style": "風格",
    "The attitude of senior employees in a company establishes a code of conduct through their ways of interactions and symbolic decision-making, which forms the management style of its leaders.": "公司主管的態度，透過他們製定了行為準則，形成了公司領導的管理風格。",
    "Staff": "員工",
    "Staff involves talent management and all human resources related to company decisions, such as training, recruiting, and rewards systems": "員工涉及人才管理和與公司決策相關的所有人力資源，如培訓、招聘和獎勵系統",
    "Skill": "技能",
    "Skills form the capabilities and competencies of a company that enables its employees to achieve its objectives.": "技能構成公司的能力，使員工能够實現其目標。",
    "The mission, objectives, and values form the foundation of every organization and play an important role in aligning all key elements to maintain an effective organizational design.": "使命、目標和價值觀構成每個組織的基礎，並在協調所有關鍵要素以保持有效的組織設計方面發揮重要作用。",
    "The Lean Startup Canvas is a version of the Business Model Canvas and it is specially designed for StartUps and Entrepreneurs. The Lean Canvas focuses on addressing broad customer problems, solutions, key metrics, competitive advantages and delivering them to customer segments through a unique value proposition.": "精實創業畫布是商業模式畫布的一個版本，專門為創業者和企業家設計。精實畫布專注於解决廣泛的客戶問題、解決方案、關鍵指標和競爭優勢，並通過獨特的價值主張將其交付給準客戶。",
    "Porter's Five Forces Models": "五力分析",
    "NEW PORTER'S FIVE FORCES MODELS": "新增五力分析",
    "The Porter's Five Forces Model is *a framework for analyzing a company's competitive environment*.": "波特五力模型是分析公司競爭環境的框架。",
    "Profitable markets attract new entrants, which erodes profitability. Unless incumbents have strong and durable barriers to entry, for example, patents, economies of scale, capital requirements or government policies, then profitability will decline to a competitive rate.": "有利可圖的市場吸引了新的進入者，這削弱了盈利能力。 除非現有企業擁有强大而持久的進入壁壘，例如專利、規模經濟、資本要求或政府政策，否則盈利能力將下降到具有競爭力的水准。",
    "Threat of New Entry": "新進者的威脅",
    "Competitive rivalry": "競爭性對抗",
    "The main driver is the number and capability of competitors in the market. Many competitors, offering undifferentiated products and services, will reduce market attractiveness.": "主要驅動因素是市場競爭對手的數量和能力。 許多競爭對手提供無差別的產品和服務，將降低市場吸引力。",
    "An assessment of how easy it is for suppliers to drive up prices. This is driven by the: number of suppliers of each essential input; uniqueness of their product or service; relative size and strength of the supplier; and cost of switching from one supplier to another.": "評估供應商抬高價格的難度。這取決於：每個基本輸入的供應商數量；產品或服務的獨特性；供應商的相對規模和實力；以及從一個供應商切換到另一個供應商的成本。",
    "Bargaining Power of Supplier": "供應商的議價能力",
    "Bargaining Power of Buyers/Customers.": "買方/客戶的議價能力。",
    "An assessment of how easy it is for buyers to drive prices down. This is driven by the: number of buyers in the market; importance of each individual buyer to the organisation; and cost to the buyer of switching from one supplier to another. If a business has just a few powerful buyers, they are often able to dictate terms.": "對買家壓低價格有多容易的評估。 這是由以下因素驅動的：市場上的買家數量； 每個買方對組織的重要性； 以及買方從一個供應商切換到另一個供應商的成本。 如果一個企業只有幾個强大的買家，他們通常能够决定條款。",
    "Where close substitute products exist in a market, it increases the likelihood of customers switching to alternatives in response to price increases. This reduces both the power of suppliers and the attractiveness of the market.": "如果市場上存在接近的替代產品，則新增了客戶因價格上漲而轉向替代產品的可能性。這降低了供應商的能力和市場的吸引力。",
    "Threat of substitution": "替代品的威脅",
    "STRATEGIES & ANALYSIS": "策略與分析工具",
    "PESTLE Analysis": "PESTLE分析",
    "NEW PESTLE ANALYSIS": "新增PESTLE分析",
    "Legal factors are those that emerge from changes to the regulatory environment, which may affect the broader economy, certain industries, or even individual businesses within a specific sector.": "法律因素是監管環境變化產生的因素，可能影響更廣泛的經濟、某些行業，甚至特定部門內的個體企業。",
    "Legal": "法律",
    "Environmental": "環境",
    "Environmental factors emerged as a sensible addition to the original PEST framework as the business community began to recognize that changes to our physical environment can present material risks and opportunities for organizations.": "隨著企業界開始認識到物理環境的變化可能給組織帶來重大風險和機遇，如新冠肺炎，環境因素成為原始有害生物框架的合理要素。"
}
